馬拉記者都知香港黑警打記者

剛在吉隆坡出席展覽會，期間有馬拉皇妃到場。我就無同佢傾計，但就同當地記得吹水。我話我係香港黎既，問佢有無睇新聞。佢就即時話有，見到啲記者被啲警察打得好慘，明天者晒反光衣同帽上有晒press都照打，好過份，亦都有睇過白衣人恐襲地鐵車廂。我就話而家香港好慘，黑社會與警察結合，無髮無天，叫佢多啲關著香港啲記者同香港既近況。。。

香港加油